呢個市況有冇收穩健收息股好買？

出黎做野做左一年，本金唔算多得幾萬，加上屋企有人要照顧，所以想買穩健小小既股，唔洗用太多時間睇住，可以留翻時間比屋企人。

想問下依家貿易戰開打，係咪入市時機？仲係咪買匯豐嗰啲？

1997

靚場收租 + 本地消費

買港銀搏下下半年加息帶升
不過恆生個價好似無跌過咁濟

老老豆豆d 收息股冇乜跌

808 2638

Thx Ching，會睇住

0011有咩好過0008? 無知一問

本金細可以用margin trade大三陪, 日日短炒

Ching 唔太知咩黎，可唔可以講多小小

0002

2800

呀婆股囉
煤氣 電能 港燈 地鐵 領展 都係個D公用股架啦

23 東亞下年100周年，睇下有無特別息

0410 重心推介

why ah ching

992

高息

1137

003

日日跌 等佢跌多D先買

Your cap is so small. Day trade la. There is no other way.

跌到幾時